有冇人記得以前一隻有關恐龍嘅學習遊戲

記得好似細細個玩過 係有包含恐龍對戰嘅 好似有得揀數學同埋中文 跪求名

咁啱嘅，我呢幾日都想揾